我好撚凝重同大家講 721上場無父子！！

我知咁講太無情 我唔可以遷就晒所有人意見 你對警察留情憐憫佢，佢背後捅你一刀

我地全香港人既幸福快樂就毁於一旦。

我情願一竹竿打一船人換黎二百萬加四個人既願望成真。

你要知道連登好多狗睇住做打手，唔好理佢地啲代貼呀，驚前線有事呀，做磨心等等講到自己有幾慘，我地一早俾曬機會棄暗投明啦，我地依兩個月黎死既死傷既傷，血汗比佢地更要多。

大家心態要調整，經過714佢地唔會似人以禮相待。

大家唔好再見到維穩po就可憐佢地，我地一個失誤一個留情俾到班狗有機會，真係會改變歷史徹底瓦解成場運動。

推

【嚴重宣傳不足】7.28將軍澳 反紅媒反TVB遊行

721令人期待

大家一定要齊 唔好縮

火屬性獨角巨龍

咬撚爆佢

同黑警決一死戰！

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

一見到有人冒警要即刻出手制伏佢，唔好俾機會佢地傷害巿民呀

總之唔駛打死人就得
佢點傷我真係唔care

專捉冒警

真係要廿幾個人先得

人不犯我 我不犯人

人若犯我 打到你暈

1

2

係721全面戰爭

主動出擊？

唔止721係每日都係
一見到狗就屌

已經日日帶棍

屌佢老母，明角打鳩手足

我可以好肯定 班賤畜警犬下次會更癲更狠
如果仲有人抱住一絲妄想, 以為警犬會做返人
下次小心被佢地打到重傷入院

唔出黎唔好話自己係香港人

咁下場有冇父子

吾會 好多無辜市民喺度

Push

7。21

打到殘血就夠

推 相同諗法

對班狗真係唔好手軟 因為佢地都唔會對我地手軟

啱！
推

啱呀 乜都假
我地固然想班狗仆街死
同樣道理
你唔係以為班狗唔會唔想殺死我地吓嘩
清醒啲啦 香港人

／

其實廢老邏輯可破
「唔鍾意咪移民囉」
→「怕傷怕乜咪辭工囉」

p

維穩post都有人信

推 到時打佢老母臭閪就緊架啦
一係我衰坐幾年一係就佢地訓醫院

真心覺得發夢要升級啦，佢地一早用致命武力

好應個主題

同意 對黑警無須同情
佢地好明確地係敵人

狗改不了食屎

岩
成個6月比哂機會

佢傷有政府

我地傷 就自己養
所以唔好講咩良心

好多人都一樣

無錯
1. 人多啲狗會怯
2. 畀到勇氣前線勇武 (好撚重要)

我無野講

狗仔傳暗示會出真槍，勇武睇路呀

冒警專捉

血債血償

狗狗聽主人唔同指令實在好大壓力，應該就來爆煲
係時候搵傳心師

根本無衝突

兩樣都要做
勸降係勸班警察
唔係勸自己人
唔係維穩
香港人無退路
一讓步佢地就會清算我地

最好重傷死唔去終生殘廢

唔show 委任證嘅就

香港獨立革命進一步行動升級！！！

只可以係佢地icu

只要唔好撚死狗

和平從來只有我地，我地都走頭無路

幫推！垃圾狗隻呢個時候扮哂死狗！
打人拉人又唔見你地呢個樣！
見到啲人開始唔受你地控制時就驚！

Agger

準備好心態同裝備未

仆街 咪721住啦 今晚要人呀

搞清楚。
我哋係爭取訴求，獨立調查委員會。

唔撚係純出火。唔撚係真暴徒。
咪撚再講咩打7差佬之類。
明大家好撚緊火，但有好多嘢更加緊要。
追究黑警，成立獨立調查委員會，放示威者。

而唔係唔知頭唔知路dup尻班差佬
出咗道火 咩都解決唔到
下個禮拜繼續loop

對面進擊我地反擊
咪再退

要對得住犧牲 + 被捕嘅手足，班狗上到場就發顛

傳你老味咩，中共寧願死幾隻狗都唔會俾你開槍

push

黑警絕不可信
只可分化，不可拉攏

總之721大家小心

到今時今日仲迷戀權利同市民對立
俾人打傷打死既黑警抵撚死

推啊

再無退路 佢夠敢出真槍就有人夠膽衝去搶

惡過狗先可以救到示威者，放軟手腳只會令到更多人俾人拉

好post要推

我地明 我相信全大部份係吾會主動搞事 依兩個月黎

support
但汪汪太惡就唔好同佢地搏住 冇嘢緊要得過留番條命仔同佢地慢慢玩
記住 1個都不能小!!!

一齊打鳩佢哋

經過尋晚 啲狗動作更加唔會留手

大家記住

戇鳩 無論我地幾和平幾守規矩都好
到最後一樣係佢比人打 只要佢地唔郁手就冇人會主動出手打佢地

721 唔係魚革2.0 要唔止魚革咁簡單

Yuppp 我覺得還擊冇問題。
起碼自衞好似咬手指，可以打得甩。
成件事亦都唔會太離focus.

講真有汽油彈我都唔會驚訝

班狗612已經爆左我地頭啦

真，已經一個月仲有幻想？

我地就係等佢出手 切記勿主動

同意，自衞還擊係好合理。
只係話冇需要特別講721打尻差佬之類。

目標要清晰，獨立調查委員會。

黑警冇一個係無辜

呢個禮拜警隊一定會洗腦得好勁
真係要要小心

次次就係等佢地出手，所以好多示威者俾人拉

對敵人仁慈即係對自己殘忍

Man up, gear up

黑警無一個係無辜

話同黑警決一死戰嘅人
有咩策略 有咩把握我睇唔透

你地真係認為贏到？
我地裝備同對家裝備
我地人手同對家人手
我地配合同對家配合

我想問同黑警打嘅目的係乜？
係唔係入咗政府圈套 五大訴求去咗邊
一個二個開post似想開片多過爭取訴求

你地而家咁口響 到時死幾多義士就上網屌鬼
甚至回post嘅人大部分唔係前線義士

我唔係存心反對 但你咪要有好嘅討論有共識先
到時又自由發揮打天才波真係唔掂
義士人數愈少場運動愈唔樂觀
上幾次畫面都係冇出現過任何訴求

可能我講嘅有盲點 大家有好意見請指正

同意！

大家要不被捕 同行組隊加倍小心

我會無時無刻一得閒就推呢個post
以防有手足以為警察會倒戈而心軟

沒有一個警案是無辜的
而家打緊仗
對敵人仁慈就即係棄自己手足安危於不顧

堅持呀 我地要贏曬

老柴十分同意

我意思係黑警經過今次會再溫和，我地要預左俾佢打同保護身邊嘅人自衛

決一死戰

謝啦

對敵人仁慈

對香港殘忍

陳伯尋晚為咗我地係防線擋住班狗
班狗實唔Gur想咬返佢
海富已經比人掉樽啦！
年輕人 今日同我出黎保護返陳伯！

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

黑警無一個是無辜的

節綠"美國獨立宣言一段:
We must, therefore, acquiesce in the Necessity, which denounces our Separation, and hold them,
as we hold the rest of Mankind, Enemies in War, in Peace, Friends.
迫不得已，我們不得不宣布和他們分離。我們會以對待其他民族一樣的態度對待他們：戰時是仇敵，平時是朋友

重申 大家要忍 唔好主動呀 我地要各方面贏曬

推，黑警死全家

我地都係香港人 但立場唔同

冇辦法要完結先有和解

推

但以唔殺人為底線
圍攻時攻勢關節/或用索帶令佢失去戰鬥力

唔通佢真係唔搞我哋
我哋會衝去揼佢咩
佢哋係搞鳩硬我哋
不過plan下都要
但到時執生

女仔到時有咩幫到手！

主要係冇委任證同生命受威脅

盲點
1係度討論即係話俾敵人知
2連登仔打反應叻過規劃

落得戰場就自己決定，唔想死可以射波

咪就係
大家諗下係邊個逼我地用武力？

推！！！！！！

好似割地遊行咁？

好有戰術紀律退就退 前進就前進

撚到佢on9

我認為帶物資 傳物資 做簡單救援

已經好大幫助

二戰嗰時，日軍經常彈盡糧絕，然後上刺刀一排人衝鋒，被美軍當活靶掃射，佢地視呢個行為係光榮，我意思係我唔認同，唔好送頭，獅子都唔會單獨跑入牛群，但幾隻鬚狗可以對抗老虎，手持物品要轉守為攻

岩，我地而家已經冇餘地
琴日已經有狗永久殘廢
有狗話想罷工 有狗嫂話想圍一哥
假設真係繼續咁落去
就可能令到佢地開始罷工甚至愈黎愈唔想上場
到時上戰場就少左敵人！
直接對準政權剩入去！

我叫大家有定心理準備，大家都唔知到時點

認同

唔好鬆懈呀

👌🏻👌🏻👌🏻👌🏻👌🏻👌🏻7.21見

冇一個係無辜

國家機器（state apparatus）是一個政治術語。按照馬克思列寧主義的解釋，國家是一個階級統治另外一個階級的工具。其含義是，統治階級必須建立一整套法律、制度、執行機構，並依賴於這些法律、制度和執行機構才能實現對被統治階級的統治。軍隊、警察、法庭、監獄等專政機關都是國家機器的重要組成部分。另有意識型態國家機器，指的是宗教、教育、家庭、法律、政治、工會、媒體、文化等八種制度。因為他們扮演了在「武嚇」之外，替國家政權向人民「文攻」(或稱洗腦)的作用，所以阿圖塞稱ISA。

國家機器的運行，保證了統治階級對被統治階級的統治，從而保證了統治階級的利益。當被統治階級對統治階級的不滿達到一定程度而發生反抗時，統治階級所掌握的國家機器就會對反抗者進行鎮壓。

大家千奇唔好一野踩落去啲關節位，會出事架，會跛架！！！

加油呀 唔好上咁前 留意到唔對路跟大群走

我地場運動有排架

我冇野講

Pish

如果721嗰日是但一邊有咩事
林奠同政府就係兇手
已經番唔到轉頭

所以大家唔好有事 好好保護自己同身邊既人

仲有五大訴求

毅進差佬無一個係無辜 !!!

無一個警察係無辜的

721 全民皆兵

這一天將會有標誌性的事情出現，回歸以來，

狗隻冇一個係無辜既 係一個都冇呀

希望大家721要出
利申：真絲，和理非，知721會危險，但都希望用和理非既身份保護勇武，人多一定有著數！

我哋4個朋友離開左，仲有8個朋友瞓緊醫院呀！ 我禮你老母呀！

吾你老母..

齊上齊落

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人我地行使公民逮捕權

真 咪撚諗住感化到d狗 有良心既一早辭職啦 仲會係到吠?

推 可你老母憐

推 諗住出嚟遊行嘅麻煩睇吓下面

出嚟咁多次 係都要人提嘅？

七月廿一 以死相撲

岩！咪撚再講招安同洗白
警察冇一個係無辜

幫自己post推一推

DIY盾牌王 胡子

唔可以輸！

北角d福建紅底狗真係多到痴線

我六月已經要求黑警倒戈 要倒都六月啦

依家隔離po俾多次機會佢哋，咪又係縱容佢哋，佢哋根本冇悔意

推爆佢

咪比佢哋洗白

做狗既，要悔改機會已經比左好多，唔珍惜仲要變本加厲，唔好再講同警察連成一線

總之唔好殺狗呀
其他就最好唔好俾人影到啦

定個deadline 俾d 狗投降

過左就一視同仁

佢哋就算倒戈 ，之後咪笑鳩我地 打完仲甩到

佢哋唔會真心悔改㗎啦

六月已經定左 佢繼續為個狗糧冇辦法

pish

往死裡打！

今日幾多post話we connect警方，可能係好意，不過一定冇經歷過工年前

火

呢個係血債
同敵人講仁慈就係對自己殘忍
贏 就要贏到盡
有咩事我地一齊頂

有好多證據都指出
如果無左隻手指公 成隻手都會廢左
大家千其唔好屈斷或者剪手指公啊

lm

戰場真係冇情講

推爆

P

好明白你講緊咩
21號見

21號一定唔可以落單
最好至少5個人一組咁行動
經過尋晚 黑警一定會刻意造成永久性傷害
前線裝備真係要考慮下upgrade
打算留到夜晚嘅巴絲要有覺悟
唔好亂唔好慌

真係真係一個都不能少

推
有良心嘅一早辭職
仲同你玩咁多日？
俾你612遞信
琴日都唔會出現啦
根本全部人渣都無性
你俾佢咬 你覺得佢會可憐你？
醒啦

唔駛同情 只會被人利用同欺騙
俾人呃得少咩
政府警犬講野唔會信

你個名令我諗起童年

着哂保護衣話好大壓力 真係笑撚大人個口

沙田講過比你散, 最後變圍堵

推 自己揀做狗 成個月都唔resign 打傷咁多市民 而加傷少少說扮可憐 收皮喇警犬

警察唔可以死

我冇嘢講

同情，就輸一世

721

其實我地次次都比對面排曬陣先衝 有冇可能打突擊 對面未排好人 我地就衝先

咁就變左我地衝先，然後記者會就明確講主動

係唔公平架所以可能要挨一棍先可以反擊

講真 差佬動真格 死嘅一定我地呢一面 我覺得我地冇可能真係傷到差佬全甲果隻 除非佢特登搵一個人落單 大家就要醒水

但自己友可能都未有準備,要小心

雖然比起200萬遊行, 我有好多朋友都話唔出7.21, 但我會堅持出
自己香港, 自己救!

咩上場無父子
鬼撚同班狗係父子

連登見到起碼有幾個post 想洗白
又咩前線警員嘅信
我警犬朋友點點點
咩請示威者飲水

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

屌你老味
班撚樣個個full gear 咁撚容易死？
我地班義士俾佢地棍棍扑頭
食催淚𣈴頭開槍都死唔去

放曬風話唔好打死警
驚班示威者動真格呢？

Bump

記得睇

人地有安家費又有得葬浩園

同意

但無論幾嬲都好，一定一定唔可以有狗死

同意呢幾年嚟佢地越打越重手，越來越無人性，依家啲乜鳩代貼擺到明只係想博同情𠱓大家想俾壓力示威者嘅小動作
經過呢幾年我地俾佢地打嘅屈嘅有幾多人？我地嘅壓力痛苦折磨多佢地十倍百倍。自殺死嘅都已經有幾個，佢哋講到咁慘咁臨界，都仲未有一件半件。
有先同我講啦。
出手每一吓都係你地自己選擇自己決定，咪賴三賴四，今時今日，我個心我啲眼淚分俾咁多示威者都唔夠分呀，你地呢班無人性嘅自私撚有咩事我都唔會浪費自己心血去理。

我同意要抗暴
但係大家要記實 千奇唔好比佢地死
記住我地出黎係要表達訴求
一定要小心唔好失焦
只要一有狗死 成件事就會比人講成仇警
唔再係抗爭
大家小心!

請大家呢幾日準備好物資

班狗從來只有一個目標 就係打撚死你
所以唔撚駛再諗咩有好警犬

覆錯時事台 有冇人搬到去體育台

721場大戰都未過講728 宣傳721先會唔會好啲
一定要企出黎

推呀!

上場無母子

立投名狀起碼要上前線先啦

721金鐘見

只有戰友 才是自己人

PUSH

1. 黑警714再次亂打人，淋病繼續包庇打人，淋病 肥佬聰 繼續包庇黑警濫用暴力，成立獨立調查委員會！！！
2. 林病一個實在既回應都無呀，要求正式撤回送中條例！！係要有法律效用既撤回呀！！！！
3. 612有去過既人既，唔理你係和理非定係勇武派，當日已經比人定性左係暴動, 任何一個人都係暴徒呀！！！ 撤銷暴動定性！！！
4. 義士重比人告緊，或者隨時比人告，釋放被捕義士！！！
5. 問題既根源就係大眾選擇既權利，落實真。雙真普選！！

721再一次曬馬

唔該大家集中推呢啲行動post呀

我無野講
721

21號去金鐘

721 港島見 !

721 不撒不散！

717遮打 721金鐘

721見

721推土機出動
================
堅守五大訴求 勿分化勿指責
齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師

推 17隻狗負評

721去金鐘!

721 大家加油呀！

唔理衝唔衝，七二一去金鐘

頭盔頭盔頭盔

眼罩（泳鏡最撚掂）

豬咀豬咀豬咀

長遮長遮長遮

索帶索帶索帶

長褲

鉸剪

毛巾

保鮮紙

士巴拿

721 見

推呀

無謂諗咁多，21出黎樂趣多

到時見

打Online game 既話要開無雙mode

推呀721